[今晚食乜餸]有冇牛油帶過黎？

如題。有定老母？

無帶牛油夾硬黎